大家買恤衫會唔會幫d鈕加線？

我老母會幫我新買既恤衫粒粒衫鈕都加線令佢冇咁易甩
但其實依家d衫仲有冇需要咁做？
利申d恤衫多數都係g2000買

其實有乜所謂 你母親大人對你幾好

就係唔想佢咁辛苦，佢年紀都大，唔想佢再拎住支針驚佢吉到自己

群腳仔

有乜咁辛苦，可能佢中意玩針線添
驚咪幫佢做返家務囉